(德乙) 唔洗再聽ONTV果2條友了

好撚感動,唔洗聽佢地教人賭波了